你地唔好再屌肥仔聰啦求下你地

Sorry用標題呃左你地入黎

其實肥仔聰仲有幾個月就退休
到時二哥鄧炳強就會上場 好明顯呢個人恐怖好多

之前過往最多手足被拉、被打 都係呢條友做部署
所以我好肯定佢上場擔正後 我地將會面對更暴力、更匪夷所思既執法

香港人準備做下一個烏克蘭未？

推 黨校加鄉黑出身

佢姓鄧

我冇野講

推

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

真

尼個人恐怖過盧偉聰10倍

三位一體

要文宣, 絕對唔可以俾佢做處長

覺得自己咩都做唔到？仲有一樣野你實做到

我已經準備好了
=============
光復香港 時代革命

推郭sir做一哥

pish

呢個要推
牛屎一哥先係大佬

佢個樣陰濕到 一定係心恨手辣
城寨不嬲都話佢先係部處個條友

thx

光復香港 時代革命

佢上台應該會有第一條人命出現係衝突入面
唔理係我地定黑警

推！

光復香港！時代革命！

嗰日睇住有巴打嗌盧偉聰你含撚啦屌你老母嗰陣
未來一哥面對恥辱都仍然面不改容
笑都冇笑 好撚恐怖呀

push

相由心生 睇樣就知佢幾恐怖

佢係會殺人唔眨眼既人
佢上台真係唔敢諗有幾咁恐怖

其實盧瑋聰呢個肥仔個樣一睇就知好淋善
知警隊理虧
對外唔敢惡
所以而家先成班細既唔倨佢

二哥個仆街上任
成班狗一定當佢神咁拜

哇

Pish

應該一上場就主張用實彈殺一儆百

請珍惜盧偉聰
警隊反既我地就要推

推

主 訴求訴求訴求
次 警黑 開槍 (都係港共要人驚既手段）

但反過黎睇 佢連黑都出得代表只憑警己經唔足夠deal with 我地

但要小心 如果呢個係佢地劇本 警用黑祭旗 拉淺藍淺黃

支線可以 但 主線更重

ps 兄弟爬山 be water

香港依家同墨西哥有得fight

push到佢上唔到台!!!

佢同何妖同一類諗法應該 主張殺無赦

推！！

終於有人講到重點
呢個幾月所有嘢都係佢搞出嚟
巴絲唔該google吓佢嘅background

文宣
Lennon Wall
Poster

ＴＶＢ大起底！

Push

好恐怖
有冇咩方法可以令佢做唔到處長

時代革命

仲諗住會有類似一哥發火要盡快捉健歸案既聲明流出....點知係無就知佢係警隊無乜威嚴

都真
盧偉聰已經係比人話係相對上林善既署長
如果比番心恨手辣既人接位
一定衰過依家

冇，認真

捉拿

咁我地係咪死撚緊

處長行政多
但必要時係可以stop7佢

講咗好耐都未有文宣講呢條友

推 連登仔一齊諗下辦法

佢真係三為一體喎

肥仔聰次次出黎都成個傻仔唔知做乜咁 今日又俾記者窒到出唔到聲好慘

亦都係加快緊成場運動的進度
而家真係睇下幾時會發展到革命無罪 殺警有理的階段

其實有
就係得001嗰張

呢樣真係要做文宣
佢先係幕後黑手

唔會，我哋主要戰線都係港島區，佢班牛屎飛淨係識匿喺元朗，我就唔信班友夠彊出金鐘

打壓愈大
反抗愈大

盧狗醫院比人屌呢條友個眼神成世都記得
好撚恐怖

呢個堅恐怖
肥仔淨係睇樣都知佢真心膠黎

港島冇牛屎飛咪叫班黑警用更高武力鎮壓囉

但係佢做左處長之前啲order一定狠好多

CLS 主僕好明顯

佢上場 我地就upgrade變烏克蘭裝

唔好比呢個post沉
大家諗下辦法
真心驚

PUSH

光復香港，時代革命

好似話佢係共產黨黨員

其實警隊依家已經係佢in charge
要搞佢得一個方法就係獨立調查委員會

警犬冇一個可以放過

之前答記者問題見到佢係盧偉聰隔黎眼神幾撚兇狠就知佢痴撚線 佢上左任死撚緊

佢上台真係
盧偉聰而家係咪等退休 hea埋餘下任期就算

對準政權 同 光復元朗其實係冇衝突！

民意方面：
經過721既元朗恐襲，我諗大部份嘅香港人都會對班鄉黑同黑警既不作為感到好憤怒。光復元朗可以令更多人企喺我地呢邊，我地係為民請命。

同時，令更多香港人贊同勇武抗爭，以武制暴既理念。

另外，我地既其中一個目標係黑警，打破警察制度既唔公義。唔通元朗恐襲入面既警黑勾結唔係源自制度既唔公義？講唔去。

對抗爭運動既好處：
721中環事件，黑警開咗30幾槍都冇引起關注，好大程度係因為元朗恐襲吸走注意，包括連登仔。

吸走咗注意力，對我哋嘅義士黎講係非常危險，就算佢地面對既情況有幾危險，我哋都未必提供到幫助。同時，616二百萬人遊行都係因為大家睇到612示威者既慘況而激發出嚟。

如果我地下次再有大型行動，政府又派多次黑社會打人，我地既義士又會少咗人理，對佢地好危險。

同時，會污名化示威運動，有香港人會將示威同黑社會打人關連，覺得我地示威就會黑社會出黎打人。

總而言之，光復元朗係非常迫切。因為我地唔搞掂呢單，只會有更多更多單。

未來一哥仲要識單手掌上壓 食過下夜粥

昨天元朗一事必須問責警隊，五大素求是否要變六大？

行動處長鄧炳强是否必須負責？無論處理示威者及元朗皆有問題

最重要是以他行事作風，做了一哥外資全徹不是夢,香港玩完

有冇諗過叫民陣發起朝早遊行

姓鄧

有冇佢嘅黑材料
例如係沙sir咁

推推推!

無記錯早排有po講過類似 處長好似仲有多個人選 但個個就係和善啲 所以警隊啲狗支持依個多啲

真心不安

一早已經準備好做烏克蘭義士

準備好
香港人會打得好過烏克蘭

呢個二哥鄧炳強真係好撚恐怖

準備好

支持佢拆警隊既招牌

呢條友係元朗鄉的大佬

成班叔父點名

光復香港！
時代革命！

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

雖然對佢地黎講好成功 但站在普通巿民既立場
佢既「旺角 上水 沙田」三次策略都係柒到無論

包圍>收窄>示威同路過混埋一齊>放狗咬人(一成不變)

另外 次次都係俾社會屌到化灰既做法 佢亦明知都照做 可見佢係完全唔怕傳媒力量同巿民意見 達成到目的就得

佢 上 位 會 對 個 社 會 好 危 險

今日劉細良講法係
只要27/7香港人齊人光復元朗 可以令佢上唔到位
警犬再玩消失民怨更大 做野就得失佢班牛屎
同佢爭緊上位嘅會有位入佢 希望真係

咁似乎唯有光復元朗

連登要反個樣野，政府就死都要做
不如我地試下吹風支持鄧二哥上位
同支持戒嚴出老解一樣

推到佢冇得上 望住個位流屎水

must la

做乜撚野自推都有負皮
再推

佢上台真係仆得街

佢真係講得好詳細

肥仔聰睇樣和善d,呢件殺人唔眨眼咁

仲有獨立調查委員會
呢個幾月入面警察所有唔合理嘅行動都係佢in charge

元朗圍村人，佢上左位之後，元朗黑社會就惡曬！

推，一波未平一波又起
天琦講得啱，黎明前嘅黑暗係最撚黑暗

留名睇香港 Himmler上位，黨衛軍全面進場

真心有啲驚 推

個日肥仔聰醫院門外俾人屌老母，佢個樣惡到癲

呢個真係唔得笑

又黎白色恐怖
邊個做一哥都好，都只不過係一隻比人擺上台既棋
我唔信推下post可以左右到邊個做
至於光復元朗，就各自爬山

所以一定要獨立調查
呢個係唯一搞到佢嘅方法

其實係咪冇辦法可以阻止

獨立調查委員會

肥仔聰係蠢 呢條友真係仲恐怖

錦田鄧氏家族？

文宣！！

光復香港 時代革命

全民頭盔月

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

有咩辦法可以阻止佢做一哥

天下烏鴉一樣黑

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

推！！盧偉聰本來上年10月就完任期，係臨時委任多年，依家仲要搞咁大單嘢出嚟，可以見到佢係好唔想理警隊。相反二哥就唔同啦，佢要上位就一定要得到所有警犬支持，所以必定會追究示威者、打到佢哋仆街、絕對唔會成立獨立調查委員會，以此贏取下層警犬嘅心

由今日起，鄧炳強都要攞出黎俾人屌！！

佢係前元朗指揮官 同鄉黑好有關係
727一定要叫口號 反佢
11月俾佢做到cp真係大撚獲

老老豆豆 肥仔聰on99咁其實有冇實權

「禍必及家人」，要佢上位/退休前，成個家族都變過街老鼠

唔係講笑佢應該仲恐怖過禿鷹

講咗好多次要搞鄧狗
大部分人而家都淨係識盧狗
係時候要畀大眾知道鄧狗先後搞風搞雨幕後揸旗嗰個

除文宣外呢一方面可能要記者幫幫手

快啲變烏克蘭
起碼會真。引起國際關注

個死人閪嘴

我地搞店左7。27 元朗
佢屎都無得食

有兩個準一哥爭緊上位

為左未來
7。27 一定要出黎 一定要贏

光復香港時代革命香港建國

琴晚都知咩事
元朗單野 差佬個態度做到出晒面
肯定係呢條友用佢既鄉黑身份搞
分分鐘盧狗都比佢揸緊春袋
呢個姓鄧既已經連戲都唔撚交
真係好撚癲

快d上 佢一上更暴力 爆煲
就可以正式起革命

推

唔好意思阻阻你
有輕生念頭既唔該睇睇我

我想講我愛你地啊

下次遊行主題: 反鄧炳強接任cp

推推推!!!!!!

係架 一睇就知肥仔聰係蠢姐

呢個姓鄧的擺明的黑社會咁的樣

又毒又惡 佢一定心狠手辣十倍

次次見佢都死老母咁款 日日死老母咁

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

689上台條友突然撈元朗指揮官

調升前成班元朗老黑大佬同條友飯局

到時香港真係壽終正寢

佢而家已經話緊事 盧偉聰比人架空左

想殺人咁既樣，好恐怖

連聰聰都有人吹奏

軍政府統治
香港法西斯黨主席

做好準備啊香港人

仆街了

之前見到有個警察內鬥post 好希望係真嘅

因為鄧二佬好撚扮野

光頭佬係佢條線的其中一個
佢做處長 到時鄉黑全面入侵都有可能

官逼民反

咪又係人一個 講撚到佢神機妙算咁 講撚到依家警隊好溫和咁 幫敵人造神 同叫共匪做呀爺 習近平下緊一盤很大的棋一撚樣 都唔知有咩居心 佢係二哥緊本就唔洗等一哥個位 已經可以叫鄉黑做dirty job 同依家有咩分別？

盧偉聰11月點都會退休，你地點推都阻止唔到

李文彬

到時大家就懷念蔥蔥了

［陰謀撚］元朗開唔開片其實係一個人話事

借位推

P

元朗單野似，肥仔聰好似唔知情咁

我屌佢老母！

上次肥盧俾人叫含撚段片，佢企隔離個樣都好兇

睇鄧炳強呢條撚樣既嘴臉同埋背景
比佢上任一哥 d洗晒腦既毅進仔只會比紅衛兵同城管更恐怖
肥聰係廢 但只少仲有少少血性
但鄧炳強係個種冷血 不擇手段既人

日積月累既佈局
唔係話你唔比佢坐上去就得
好多位空降/欽點既都係為左有示威而做
當23條同假普選時已經代表大陸狗蠢蠢欲動收窄香港人自由
香港既庫房就係大陸狗既目標
拎晒d錢之後就大軍壓境

絕對唔可以俾佢做處長

幫推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

呢家一定要製造輿論壓力同搜掘下佢既黑材料放大
特別係呢家所有人都關注警黑問題
再者 黎緊選舉年 真係要齊心協力 獨立調查委員會一定要有

用元朗一戰拉佢落黎 鄧炳強聯合黑幫恐襲元朗

DKLM

魔警

推推推推推推推推推推推推推

姓鄧既都多數元朗人

錢小豪正仆街

推！！！

光復香港
時代革命

大推

遊行仲好多人對準盧偉聰叫佢下台

我地拉籠姓郭既推佢上位

我無野講

咁點

update(23/7 8:30)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

呢條友唔可以比佢上位

幫推

共產黨就是黑社會,元朗統治香港

惡人係有樣睇，肥仔聰係做得差但肯定冇呢個咁恐怖

冇個好人

爆咁多鑊，佢應該好難上到一哥啦！前線同市民都會抗議。

牙聰其實比人跣左獲 本身上年退休
延遲一年搞送中保呢個二哥強勢上位

眾籌未？
何君堯之後下個到佢

果日咪再嗌盧偉聰下台la, 佢都就走

叫鄧炳強下台!!, 元朗單野就係佢搞出黎, 要佢未上任先拉佢落馬

其實一睇就知下面班人已經唔聽肥仔聰支笛

點先可以收佢皮？

光復香港！時代革命！

有少少野想講

咁依家就應該做定嘢等佢上唔到去先係
問題係咁嘅局勢 有邊個會咁變態想做班爛仔嘅大佬？

元朗件事佢好大可疑, 將佢拉落黎!

依張相又幾似啵

細良: 627後佢未必上到位

kill it before it lay eggs

其實有冇得報ICAC 查佢？唔使告入佢，開到file 佢都冇得升啦

我冇嘢講

[緊急] 唔好俾政府轉移視線

要將黑社會嘅暴力直指警察垃圾同仆街政府，激發更多人出嚟。

唔入元朗嘅另一個可能性，唔可能屌鳩我都得，想全香港人俾意見。

警隊橫行無忌 必須受壓力！
警隊失效 警權無理！

好多人應該仲未知盧偉聰11月就退休
遊行仲貼佢車頭相周圍都係, 猛叫佢落台

原來就係佢

我冇野講

知啦
呢條友應該癲過曾偉雄

始終都要
尼你老母

鷹派

要推

聽個名都覺得恐怖

鄧
柄
強

所以先要獨立調查委員會呀
因為一查，根本就係佢食晒

加速革命

推到鄧狗仆街

佢有個女

要諗諗方法令佢上唔到台

今次元朗單野。推爆佢

姐係我地仲有幾個月準備

屌你老母喇 林鄭下任重惡 咁係咪要連任呀

講幾多次都要講 驚就乜撚都唔好做

食得屎多，有白飯食已感恩。

大家有經歷過曾偉雄的話，就知道鷹派建制當權有幾撚恐怖冋挑戰人類智慧極限(黑影論，警棍係手臂延伸等)，所以一直覺得肥仔聰未至於泯滅人性。支持樓主，push

下個到佢。而家先收佢皮

肥仔聰都識驚
呢隻鄧狗強真係黑底架屌

而家開始就要大字報佢, 唔可以比佢強勢上場

光復香港 時代革命
If we burn, you burn with us

屌

唔係因為國徽被塗污，所以中共下令警黑合作，參考下上年有線中國組記者陳浩暉喺四川比鄉黑打，你就可以用大陸概念睇鄉黑和官關係來睇今次元朗事件無死錯。
喺兩個星期前，中聯辦維穩費落左來香港。點解上星期會出現2:00am 6架旅遊巴去大埔襲擊連儂牆? 或再早前貼八國聯軍旗? 再留意下630和720撐警集會既分別，撒錢度邊個深好多。你就推想到好多野，例如維穩系統運作。

唔洗知 我地知佢有個女就得 正所謂禍不及妻兒

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

條友激進共產派黎，不過唔知佢定葉劉激進d

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

幫手推呢個post

小桃園

推 呢條仆街做到狗處處長真係食得屎

睇個樣都知尻中之霸

佢上到位真係要靠徐步高2.0

佢係啊

其實二哥同班新界鄉黑咁熟, 今次元朗極有機會係佢獻策! 呢單野全城鬧爆警黑合作, 有冇機會趁咁樣阻佢做一哥? 比佢做到會好恐怖

肥仔聰其實係咪放緊假？
D公務員退休通常都會放埋幾個月大假

無野好驚，都行到呢一步。

坐鄧炳強隔離再隔離個係咪白衫區議員王威信?

政府實比佢做 我地推都冇意思

但比大家心理準備全面抗爭

推推推

光復香港要先光復元朗

有沒有辦法唔比佢上台？寒戰

郭富城有無興趣上位?
定編制上一定係梁家輝上先?

可以

勇武吧

同當年推689出黎有咩分別

唔好再尼喇 尼你老母咩

光復元朗！ pushhh !!!!!

pusj

唔係幫佢洗,不過佢都擺明乜都唔想理,快D夠鐘走人退休.
你睇佢尋日比人追問個款已經唔想再講落去
起碼唔係碌大隻眼當你殺父仇人咁樣先

黑白兩道睇哂

支持聰仔連任

推推推推

一哥二哥都要屌